屌哂你哋老母,爭取到5大訴求先係對犧牲左嘅手足最好既安慰

屌哂你哋老母,如果係真係想對得住死左果6位同比人斬,比人打斷骨既手足,記住比D理智,爭取到5大訴求先係對佢地最好既安慰.做唔好改善再來,唔好互相指責,同對自己人都要be humble

光復香港 時代革命

plz

be

humble

pish